男人禿頭，髮線後移真係好慘

話知你靚仔過吳彥祖定吳鎮宇
冇頭髮真係

MY 係你後面

My chu唔係我度喎